Ják se máš? Jsem moc dobře. Studuju češtinu v Praze na Karlove Univerzitě. Studuju od pondělí dp páteka. To je můj program na tyden: V pondelí od 9:00 do 13:00 mám češtinu, v 6 hodin večere mám radio. Příští den od 9 hodin rano do 13:00 mám zase češtinu. A pak v 8 hodin večere divám se na televizi. Ve středu od 9:00 do 13:00 hodin studuju češtinu ve škole. A pak v 19:00 dělam domácí úkol. Ve četvertek taký jdu do školy. Od 9:00 do 13:00 hodin. A pak jdu do kina s Monikou v 17:30 hodin. V pátek jdu do školy. Studuju češtinu od 9:00 do 13:00 hodin. Taky chci jit na nakup odpoledne. O wíkendu mám volno. V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn v 13:00 hodin. A v patek odpoledne v 15:00 budu hrat tenis. Moc ráda studovat češtinu v Praze, a taky město Prahu. Měj se hezky! Nashledanou! Eva
